幸運星女神勁能正...

勁想屌。。。。

屌那星明明痴晒公仔up完一張都無連狗垃撚圾

who

臭雞郁珮琪

好好j

變番長頭髮超正。。。

ig呢

請問係邊個來

LM

邊個

夢想嘅女朋友，前提係依個樣要性格良好
不過根本冇可能

咪中傷人thx

想瘋狂抽插

見人好樣少少就護短，臭雞都變上菜，影衰男人

無證無據中傷人 你一係酸一係私怨

米扮拉死黑驚

我痴咗好耐

好想揸佢波

乜水

岩岩屌完

ig呀屌

每朝瞓醒見到呢個畫面一定好幸福

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咩人嚟 好撚正

你用電腦版?

電話

唔好搞我老婆

未睇過港女吹?

Who?

條女g黎，講到自己好黃仲去食藍店，遊行就行一陣打卡，其餘既活動就po IG去玩

黃唔黃關我鬼事 何況都係你講姐

ig?

點解個樣咁qq都有 好想渣下對波仔

打卡同有活動就po IG去玩全部IG有得睇

幫你打埋JJ好無？

好

Ig?

想同佢做愛

下 唔同人喎

講咁耐都未有ig

luckystar_

JABLE+唔識佢.

好正呀要顏射佢

所以係乜水

其實CYS唔靚，係個髮型救到，Puiki好樣過佢但都g過佢，不過個嘴越黎越柒，g味越黎越濃

Ig please

佢地有啲似

咁出名都唔知

手足黎

其實有晒名真係咁難搵？？？又要打J又要懶

Po文宣就當手足，Po埋佢食藍店同手足做緊野佢去玩果d story吖嘛

thx

條女假到，見自己上左熱門即刻po番張文宣

睇唔到 一係你貼出黎

個波一定好滑

佢一見到D女識講華語就扯晒旗

有追蹤佢既一定會見過，我當時冇back up佢既必要。見你吹奏到佢又女神又手足，mon到佢實會睇唔到？

即係7左？

奶到條脷損晒都要奶

有嘢爆就爆la

見到對波先開始留意

入廁所畫左一個鐘，行返上床影
on9仔

做佢條仔一定晚晚屌

係skymart啲相
以前覺得佢同xys都幾正
依一兩年兩個啲model相照妖鏡咁

好撚正做佢條仔真係開心死

兩個都識玩，姊妹檔扮清純儲定一班毒能follow先，大個就算劣化曬雞格又出曬黎都仲有班人吹奏

點樣先屌到呢D女

比錢

Ig!!

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

唔識你但係好想屌你呀 碌鳩好硬好多汁

腳趾？

個個係唔差
但Ig model俾依啲所謂Ig 女神壟斷好悶
一個得閒就做幾間咁

置頂#86

樓主pin this

見到都好難唔扯旗

樣中上
副計幾得

做咩cut左隔離條仔，連登唔係香港最大男同志討論區咩

見到佢真人我會忍唔住犯法佢...

幾多錢先肯

收嗲啦屌你老母
扮哂野咁

呢個屌打牙冰啦

可以

點解唔參選今年香港小姐？？？

話自己黃但食藍店同空姐牛肉飯話自己有鬧政府算淺黃有咩分別？

佢不嬲都有post

我知佢有去遊行打個卡就完添

捉到佢用對波夾腸仔再撕爛後入狗仔式高速插到佢攤係到冇晒力

Ig 呢

珍藏

P.uiki

巴打現實世界應該好難相處個d人黎？
感覺你似眾人皆醉我獨醒既井底之蛙...

珍

拎到證據未

叫你女神全部story開個highlight，d相唔好典藏先cap到

吹咩屌你老母，你唔俾大把人俾啦柒頭

邊個嚟 幾正

咁即係假啦

參選完仲唔比連登仔話偽黃可恥咩
呢時勢報cctvb event 都傻既

想屌

友蛇你咁多老死放工上咗嚟嘅？
冇證冇據就老屈

樓豬係我心中最正

完美body

你同藍絲一樣睇唔到淨係用條J諗野條女就醒目女呃毒能d精

條女食一品雞煲飲%字頭咖啡果陣你仲玩緊J仔乜都睇唔到

好撚正。每日都要做愛
假設呢d 女一劑值5k
屌一個月就賺百幾萬

佢男朋友就爽

識佢老豆

咁有無證據呀

大佬講真咩叫雞援交一黎要比錢
2黎冇感情 仲要冇得中出
唉

Lm

有冇得約佢老豆帶埋一家人去玩

lm

講咁耐一句證據都搬唔到出嚟
都唔知邊個先係藍絲

條女自己都唔敢講冇食藍店幾個毒能就出黎幫口話佢冇，好似講兩句就有得屌噉憑記憶都講到兩間鋪名，你DM問下女神有冇食過囉比機會你DM佢吖

乜水啊

其實我真係覺得兩個人喺度討論好撚無聊同on9
為咗一條唔識嘅女喺度吵交 做乜鳩
不如兩個都收聲咪算
笑撚左 現實做返啲有意義嘅事啦

撚下連衛兵姐 幾好玩

條毒能以為自己撚緊人，其實學樓主話黃唔黃關我乜事噉講一句食藍店有咩問題都冇幫佢兜冇食過咁柒

ig 好少圖

數學家

塊面好腫

好cute cute啊

除咗對奶有乜特別？

Who

而家好多港女都大波左，佢對夾既波仔有乜特別？

唔同樣既

評樣女神luckystar

仲有條片先柒

事實上好多學生妹好J過佢同CYS，係唔識點為自己鋪路上位姐

屌夜麻麻碌到呢張圖俾你嚇死

原來照騙。。。

屌 我以為deadpool 2 果個

佢條仔屌過無數條女啦

真人其實同相差唔多 無上面講到咁差

同埋之前啲相平到傻架喎

個嘴咁撚怪？

第二個人黎
咪玩

條女冇上唇

真人再柒多一成

青頭先話佢大波，擺明夾出黎，睇下白色泳衣果張

夠細 啱戀童巴

挑 無證據就靜啦 講黎講去三篤屁 加幾隻唔會令你講嘅野有說服力

加幾隻狗係恥笑你似狗姐

講黎講去淨係識問證據呢，證據一早比你女神典藏曬。噤多人追蹤佢都冇人出黎否認，你而隻為左對變幻球先留意佢既狗仔就護唔切主噉

自己拎唔到證據出黎+人地無否認=有做過
癲

認真佢係咪派過你帽定咩...

Puuiki

Puiki冇做過仲唔出幾個story屌番我屈佢食藍店轉頭咩佢自己都身有屎等你幫佢抹番乾淨。你鐘意叫個照騙女做女神係你品味問題，但唔好因為當佢女神就變左冇食藍店，之前都講左兩間個名，你去DM女神問完番黎收我皮囉

求其講幾句當人mon到實要人出黎澄清定係講2間藍店名就係證據...

如果佢係藍屍 你仲咁得閒日日mon住人地IG
2條藍屍狗係到狗咬狗

鬥雞眼wor

你有冇睇po？我冇話佢係藍屍

條女長期睇連登，有埋ac你唔知？冇話mon到實，但我講左全日佢點都會睇到

但係你都係拎唔到證據出黎🤣

有蝗味

啲ig shop真係照妖鏡

講大波同個樣既 香港都有幾個
呢個都只係一般般...

友蛇好型

佢條仔都唔係啲咩好野黎

柒撚到...淨係面腫顴骨大已經同靚女冇關係

同樓主嗰啲同一條女黎？....

死港豬

好正...

港唔港豬係睇你自己黃唔黃 唔係理人地黃唔黃

好撚好笑牙柒頭皮大大隻字寫撚住

佢條仔一定成日兩兄弟交換屌自己條女

好撚柒

好柒

+1

人盡可夫 尋晚靠佢 袋左8000 想知再講

哇屌 佢搞咩嚟
以前明明幾好j 點解依家個樣開始劣化
讀養和做養和已經唔算chur啦喎
睇skymart啲相心諗真係puuiki bb咩

愈大愈正....

打破幾多人嘅幻想

根本係佢笑得唔靚

柒撚到成隻豬咁

塊面好老咁

more

who?

蒙古人唐氏綜合症咁，好撚心打飛機都搵隻靚啲J啦藍屍狗

比盡得a, 夾到有b咁

真？

勁想嘔

吓puiki嚟？
唔同哂樣嘅

加速 pls

iris同sherry都好正

iris

好過pukki啦
2個都見過真人 pukki好大隻

又幾撚正喎
名？

乜水...

168 側面睇唔掂

佢條仔仲同緊個ex一齊個陣
瞞住自己條女同第二條女單獨去旅行

髮型遮到，兩個一轉髮型即刻柒到仆街，噉都話係女神

兩個都唔係好野，爭仔爭到放上IG公審人

依個唔知

人地條仔好勁架又有錢揸架靚聲喉假m3

下 我冇話係同一個人

叻

原來你開左po啦

呢d位就係要好似ching呢d出黎提一提
唔係個個又當女神好純情好撚乖
雖然一入未睇留言 我都爭d比佢呃到 屌

終於有人講，我都追蹤過佢PRIVATE果個，之前都過千人追蹤冇理由見唔到佢係港豬

佢臭G就讀過HKCC既都暗地知

條眉
Btw已經唔露齒笑個樣都係炒晒

on9，去玩緊係po ig分享啦，遊行一定要po完再話曬俾你成家知

之前係北角見過佢真人，瘦到成排骨咁

唔俾就咪撚7嘈啦
成條毒撚，係咁搵位插條jer嚟入

More

好撚正 屌到佢上天花板

個嘴真係好撚柒
以為係特登咁笑，點知睇返無p啲相原來係天生嘅

而家講緊佢有打卡喎，Public IG就貼張文宣叫大家要關注但自己Private IG就去左玩

堅on9，日日成個廢青咁係屋企打下飛機先得？人地去玩未去玩囉，19 20歲就係應該出去同fd玩架啦，鬧人唔抗爭，點解唔鬧邊個令到我地要出去抗爭？

人地點做係人地嘅自由，你鬧佢地係你嘅自由，不過你支持緊同抗爭緊嘅都係追求自由。

我地都係人，都會攰，都有自己嘅生活，宜家唔係比賽鬥邊個放棄多，係一條心去反對依個政權。

今時今日，香港嘅抗爭運動風氣無進步反而退步緊，係咪因為個個淨係識鬧人點點點呢？做好自己，再向身邊嘅人分享，再推去全港。

你可能都係2 3十歲，你都有生活，係咪？

打噉大段但都搵唔到我個重點，我個重點係佢虛偽，港豬但講到自己好黃攞光環。佢本身鐘意點玩住抗爭係佢既事，但一路玩一路攞光環咪有問題囉。

苑瓊丹咁款

去玩咪去玩囉 但public ig鼓勵人去遊行 跟住private ig打卡去玩 唔係屌佢唔抗爭啊 係屌佢虛偽啊 訓醒未啊護主狗 定你係本人

屌原來大陸5p仔，打個字都有鄉音，真係解釋都費時，單機啦7頭

咁勞氣做咩姐你？成個post得你係咁追擊住人地，有私人恩怨就收番埋啦似係你不斷屈人地想攞光環喎

撚有屈佢 如果你有follow過佢private ig/係佢朋友/係佢本人 就一定知佢冇屈佢啦事實佢係真係有public ig叫人去遊行 但同一時間private ig去左玩有做過就唔怕人講啦 我由頭到尾都剩係話佢虛偽 上面啲人話佢係g話佢扮純情呃毒撚我就一句都冇附和過

人間性器

咁佢呢兩張 露額靚啲

笑左，邊隻字係有鄉音你不如講出黎討論下

個PO有其他人都話佢就當睇唔到

你想講個噉字？你唔知而個先係正字黎咩大陸仔？定你想話我唔係全部都用正字就唔打得個噉字？

A扮B🤣 我個fd Acup 著泳衣條線仲深過佢

女仔一睇就知佢加左勁厚push up🤣 毒男好蠢

都唔撚識

邊撚個呀

頂多叫用錯，並非鄉音。揸正黎講你打字都有鄉音
BTW叫我單機又要解BLOCK黎覆

成個廢青噉"喺"屋企呀大陸5P仔，捉自己有鄉音未？

屌你老母收皮啦港豬puuiki
人型雞咋你 係啲毒撚先話你正
扮黃po文宣食黃店 手足比人打嗰陣
你去緊玩 仲食藍店咋
我都無cap低 但睇到哂 好心你班毒撚醒下啦
收埋對臭閪波啦 咁辛苦先谷到咁
都係無乜睇頭

最憎啲人黃扮blue

？